黑警扔汽油彈嫁禍俾示威者？

喂大佬，唔好講佢係扔Tear gas wo...咁大火。唔係扔汽油彈呀？

唔好意思借個post宣傳一下

901 和你塞 13:00 見

推

[警黑勾結]4張圖證明啲狗根本同黑社會一撚樣

好快

上國際

華生你發現左盲點

真係

太過份

元朗私家車棄七支氣油彈 內地人及港男被落案起訴 今早粉嶺提堂

事發在周四（15日）凌晨1時許，警方沿元朗青山公路屏山段，往天水圍方向巡邏期間，發現一輛私家車停泊路邊，三名男子則站於車旁，形跡可疑，上前截查時，三人突往元朗方向拔足而逃，幸被警員及時截獲，惟可疑車被一名男子駛走，往屯門方向逃去無蹤。

警員事後在場檢獲一個由可疑車上丟棄的紙箱，內有七支懷疑汽油彈。經初步調查後，被截獲的三名男子，均涉「藏有工具可作非法用途」被捕，兩名姓李（26及35歲）被捕男子均為內地人，剩餘姓程（61歲）為本地人，當中35歲內地漢逃走時，手部受傷，需要送院。元朗警區刑事調查隊已接手追緝在逃司機，及調查案件內情。

仲要開幾多個炒車post

炒咩車？

好暴力

push

[緊急]快啲快手入嚟send email

推！！！！

推！

0:44 唔係狗掟

日期: 2019．9．1．13:00

[9．1機場] 文宣集合

GoogleDrive: 91機場文宣資源 (手足有新貨話我知，會Upload上去)

#黑警還眼 #612 #721 #811 #823
#推到有多啲英文文宣#
----------------------------------------------

同藍絲鬥無賴！

Push

小心炒車

關公奧義：「解決核彈的方法，就是製造更多核彈」

無人care你個核彈

唔好再POST
睇有線LIVE實時時間 18:30PM 左右有全片

0:52
柒少陣當幫忙plz

點解會咁，係咪張gif圖有問題

推上去!!!!!!

停啦

咪撚再炒車得唔得

其實係角度問題

以視正聽
唔好再開炒車POST 你已經係第4個

齊齊幫手推

角度問題+個樽旋轉造成錯覺

好明顯係有心「造」新聞

原片

0:44 唔係狗掟

-----From會員油黎油去-----

咪再炒車

又抄車 咪撚再推